睇post先知原來好多人都唔識廿四味24herbs

睇咗曹如星打日本仔個post 啲人聽好多都唔知24味首歌
我係咪老啦
香港幾時先有好似24味，LMF既樂隊
同時跪求好既搖滾樂隊、rapper 、hip hop

申利 依加聽英文多 muse , three days grace,eminem,rich chigga ,supercombo

床前明月光

推

多唔多絲打係同好呢？

The low mays

哇樓主都好有品味 又見多識廣 真係濕濕地

如果個女仔著得斯斯文文係聽重金屬樂隊 好有反差萌

其實24herbs好多歌都幾無聊
一係講party一係講自己上唔到位跟手屌埋上咗位嗰啲

hip hop文化就係咁 講啲人地唔敢講既野
想屌邊個就邊個 仲有埋節奏唱埋出黎
好想有人屌下香港政府 一定好好聽

馬米都唔錯

無錯呢個就係我
我愛搖滾

sorry rapper先岩

遇到同好 我都濕濕地
眼濕濕

你都分享下

正評推一下

不是兄弟 不 不是兄弟

揑爆你膀胱

南區之友

我日日劈友我有劈友問題

簡單而有力的留言
好型呀絲打

點解要識 真心唔覺得有咩值得欣賞

劈友劈友劈友劈友劈到殯儀館無晒位

如果劈黎劈去都劈唔開啲劈友問題